應唔應該入大陸公司做？

如果有機會入，做唔做好？ 投資/金融界
依家同美國搞到咁，遲啲被制裁，會唔會食得屎？ 不過其實真係制裁又未必會直接影響到公司？
如果唔係國企？
搵大陸錢，幫手足？呢個做法得唔得？？

自己公司無得升。人工得個少少。。